［緊急］粉嶺出緊水炮車

中大手足頂撚住

推

push

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

暴大要人呀

Push

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

0
0

習曱甴

中大真係要人

太多人條橋斷左咪攪掂。。。

水炮

推 !

diu pushhhhhh

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

推 搵人塞大埔公路

646464

再推

已駛往大埔方向

點頂呀

rb 擋住佢呀

有冇得拎D重型車撞反佢?

睇嚟要頭先支穿雲箭應對

塞吐露啦屌

幾時斷橋 .... ?

一桶一桶墨水雖兜頭淋向水車CCTV鏡頭！

頂住呀

有冇高壓噴水機但裝汽油？成條橋塞滿晒油淋淋嘅落湯狗應該會怕火！(唔好做，唔好點火！)

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿